得罪講句，班乘客抵死

見到成車人都係啲5,6,7十歲，一定又係班廢老圍威喂圍住個司機爆晒粗鬧人啦，比著我都冇可能專注到揸車啦！最慘係有個廿幾歲陪葬

有因有果

賭完馬輸到仆街
咪搵個巴士佬屌下

廢老還有黨哦

老就死得好 後生就死得慘 成班仆街冇人性係到看圖說故事 你又知一定係班廢老圍住個司機係到鬧？收皮啦